「請廣傳」黑警圖挖眼 遭咬斷手指

義士自保 情急咬斷狗手指

請高手製作文宣圖 先發制人 廣傳比大眾睇

黑警圖挖眼 遭咬斷手指

合法自衛

好心市民自發舉報冒警人士 遭冒警人士抬走並插眼

你扮警察我冇嘢講我要搵律師

咁多個警察圍一個示威者又插眼又剩，居然示威者仲可以用最後力氣用牙撕下魔警手指，此人不下呂布！

俾人插眼 乜都睇唔到亂咁咬野好正常

痴線咖插眼！